/\*\*

-  Задание 1.
-
-  Написать скрипт, который создаст квадрат произвольного размера.
-
-  Размер квадрата в пикселях получить интерактивно посредством диалогового окна
   prompt.
-
-  Если пользователь ввёл размер квадрата в некорректном формате —
-  запрашивать данные повторно до тех пор, пока данные не будут введены
   корректно.
-
-  Все стили для квадрата задать через JavaScript посредством одной строки кода.
-
-  Тип элемента, описывающего квадрат — div.
-  Задать ново-созданному элементу CSS-класс .square.
-
-  Квадрат в виде стилизированного элемента div необходимо
-  сделать первым и единственным потомком body документа. \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  Написать функцию-фабрику квадратов createSquares.
-
-  Функция обладает двумя параметром — количеством квадратов для создания.
-
-  Если пользователь ввёл количество квадратов для создания в недопустимом
   формате —
-  запрашивать данные повторно до тех пор, пока данные не будут введены
   корректно.
-
-  Максимальное количество квадратов для создания — 10.
-  Если пользователь решил создать более 10-ти квадратов — сообщить ему о
   невозможности такой операции
-  и запрашивать данные о количестве квадратов для создания до тех пор, пока они
   не будут введены корректно.
-
-  Размер каждого квадрата в пикселях нужно получить интерактивно посредством
   диалогового окна prompt.
-
-  Если пользователь ввёл размер квадрата в недопустимом формате —
-  запрашивать данные повторно до тех пор, пока данные не будут введены
   корректно.
-
-  Цвет каждого квадрата необходимо запросить после введения размера квадрата в
   корректном виде.
-
-  Итого последовательность ввода данных о квадратах выглядит следующим образом:
-  -  Размер квадрата n;
-  -  Цвет квадрата n;
-  -  Размер квадрата n + 1;
-  -  Цвет квадрата n + 1.
-  -  Размер квадрата n + 2;
-  -  Цвет квадрата n + 3;
-  -  и так далее...
-
-  Если не любом этапе сбора данных о квадратах пользователь кликнул по кнопке
   «Отмена»,
-  необходимо остановить процесс создания квадратов и вывести в консоль
   сообщение:
-  «Операция прервана пользователем.».
-
-  Все стили для каждого квадрата задать через JavaScript за раз.
-
-  Тип элемента, описывающего каждый квадрат — div.
-  Задать ново-созданным элементам CSS-классы: .square-1, .square-2, .square-3 и
   так далее.
-
-  Все квадраты необходимо сделать потомками body документа. \*/

/\*\*

-  Задание 3.
-
-  Написать функцию fillChessBoard, которая развернёт «шахматную» доску 8 на 8.
-
-  Цвет тёмных ячеек — #161619.
-  Цвет светлых ячеек — #FFFFFF.
-  Остальные стили CSS для доски и ячеек готовы.
-
-  Доску необходимо развернуть внутри элемента с классом .board.
-
-  Каждая ячейка доски представляет элемент div с классом .cell. \*/

/_ Дано _/ const LIGHT_CELL = '#ffffff'; const DARK_CELL = '#161619'; const
V_CELLS = 8; const H_CELLS = 8;

const board = document.createElement('section');

board.classList.add('board');

document.body.prepend(board);
